完全睇唔出香港人點解平均iq 有109

喺依個民不聊生嘅時代 仲有受過高等教育嘅年輕一輩講得出 『唔好乜都扯上政治』『上唔到樓係你廢啫』等等完全唔符合邏輯或者完全有違客觀事實嘅嘢

同為受害者 卻互相指責 能教人不心痛？

有才能都發揮唔到啦

講真，好多鬼仔十幾歲都唔識睇行針錶

係你廢啫

屌 留咩負皮 有野就出黎講

有iq唔代表有道德觀

舉個例 樓價升成倍 卻將上樓問題歸咎於人的能力 完全係弱智

買唔買到樓同IQ冇關架WOR
有時係睇你有冇執行力
願唔願意take risk

我係透過某啲人對其他人『抱怨』上唔到樓嘅睇法從而質疑港人智商

IQ同收入亦都冇關

廢又唔等於IQ低

我提出對iq109質疑嘅重點係在於有啲人可以一味完全漠視向上流動性低並非由於人嘅能力低下呢個事實

我係講緊果啲人嘅邏輯根本有問題，你明唔明？

其實你有無認真了解我講咩

係你廢啫 呢句嘢 根本完全有違事實

樓主唔好理佢啦

瞓教 見佢 等於呢樣等於果樣 好似好有logic 咁先想講到佢明

樓主慳返啖氣好過
上面留言個班好多都擺明IQ低過109

成班都邏輯有問題

咁你認為IQ109既香港人應該點做？

會唔會係有d IQ 109以上既人唔識遊戲玩法咋

統計問題
佢係咪抽哂所有香港人先？
咁岩抽中個堆IQ高嘅人咪有109lor
抽哂就肯定冇109咁多la

如果你真係認為發表「上唔到樓理論」既人係蠢既，或者你先係傻豬個個

你太古惑了

某啲人

因為所布IQ負數既人加入熱城之後都變IQ130

因為香港人多痴線佬，通常痴線嘅都高IQ

香港人不嬲仆街，呢樣同iq冇分別
總之上到位就得

咁究竟係越超109定越低109

睇回覆都知班港豬幾豬兜，講緊本末倒置，就答你買樓方法

你有冇讀過統計

109已經同弱智冇分別

唔一定邏輯有問題，嗰啲人透過質疑别人不夠努力，從而顯得自己是精英嘅一群

因為係平均

讀過小小only
求賜教

客觀講句

『唔好乜都扯上政治』同『上唔到樓係你廢啫』其實錯唔哂，但當然又唔會完全正確

唔鍾意將事件同政治扯上關係，呢個係關乎價值觀同道德觀取向，而非聰唔聰明事。首先你要明白，『唔好乜都扯上政治』個前設係：「我知件事關政治事，但我認為件事好小部分關政治事，所以唔好乜都扯上政治。」

至於『上唔到樓係你廢啫』又錯唔哂，難上樓係客觀環境問題，當然係確實存在，但同時個人能力對能否上樓既影響都好大，你同講呢句野既人個分別係：一個認為前者係導致問題既主要成因，而另一個就認為後者先係。

試下調返轉去睇，就會發現唔關邏唔邏輯聰唔聰明事

仆街 認真左

樓豬你死啦, 連登仔 109 都會拎嚟打飛機架, 你又踩鳩佢地 又係五毛

其實樓主知唔知乜野係IQ

將買唔到樓既人標籤做廢物
咁就會有人長期接火棒

你有你講 佢有佢講

咁我更正囉
IQ高唔等於要有同理心
唔識遊戲規則買唔到樓賴屎賴屁咁仲唔係廢

你對上果班又有錢又有 iq 又無恥 咁咪玩死你

取你老母閪向咩 你知政治點解未啊？
唔好以為打一大段野就變邏輯之神先得啦，解明keyword先啦

你唔係叫客觀 你係叫冇邏輯嘅一份子

其實成件事就係有錢人唔想比班窮人上位，所以要諗計令佢地窮一世，幫自己打工打一世咁簡單有乜好討論
樓主講既本末倒置完全係一班中產唔想自己被標簽做窮人，唔想自己比人覺得自己同個班靠勞力搵食既人同等先吹出黎，『買唔起樓就廢』咪正如大家都揸車，然後我揸寶馬你揸本田你就係廢一樣點都要搵D野比較下人先有成就感，特別係覺得自己『比上不足』既人靠呢D『比下有餘』黎打下飛機

咁叫駁左架喇？
係下面補多句「你係無邏輯既一分子」唔會令你既論述高級d